[食唔安訓唔落]尋日浪卡搞到考車牌筆試冇左, 打去運輸署叫番去等收信等消息

雖然尋日大家有個打風假應該好開心.
但我撞正尋日13/10 考車牌筆試, 咁就取消左, 我打去運輸署問幾時可以考番,
佢就叫我番去等收信等消息, 仲串串貢講今日我地先打風後第一日番工
我已經等左三個月先可以考筆試, 如果再改期既話, 我路試一樣遙遙無期, 加上唔知會唔會有第四波,第五波疫情又搞搞震又延期 因為個筆試我前晚已經食唔安訓唔落
我仲要蝕左半日AL去考, 依家偷雞唔到蝕渣米

想問下有冇巴絲試過筆試因為惡劣天氣改期, 如果等改期大約要等多幾耐
如果三個月又三個月, 因為個筆試要等半年, 我不如以後唔好考算

最後, 我真係唔知運輸署同大交合有咩存在既價值, 我真係無野好講

筆試都有壓力，你都係放棄考牌

咁你想佢點答你

真，練車路試應該嚇到瀨屎

筆試前一晚先睇一次運輸署本野

壓力係因為冇得考
唔係考試內容

大約講要排幾耐都好
唔通咁ON9撞正打風要掛多個CYCLE成個月掛

放心啦, 筆試係用電腦玩MC,其實好易, 佢真係會問你 一個私家車,有幾多條軑, 真心易, 我都考左好多年, 我有香港朋友係香港考筆試, 真係求撚其睇一睇, 都過到.

邊個唔係最後先睇
最大壓力係請左半日假,蝕左半日假都冇得考試

麻煩曬巴打分享, 我都知好易,
我壓力來源係在於唔知幾時先有得考番
我已經排左三個月唔通排多三個月

嗰半日假你都咁大壓力...
上到車會唔會爆血管?

的確會，就算路試都係咁
識人肺炎無得考，之後比快期個半月後，之後又肺炎又停過，到呢家都未考過

八掛問下
你考個車牌要幾多年

大壓力既位係邊到?
無得考咪排過, 咁都有壓力, 點生存

本身上年報既
搞一搞兩年都唔出奇

我都想知 又唔係等緊個牌開工
有咩撚野壓力

佢唔會要你等多3個月, 佢通常1-2星期就有通知, 因為筆試好那易過, 回頭考機率唔大,佢人快來快去, 其實最那煩係路試, 有D巴打講得好o岩, 如果你連筆試都大壓力, 路試真係唔洗試, 但如果係我重新選擇, 我唔會係香港考筆同路試

公司AL好少
諗住攞AL D假陪女朋友去迪迪尼
依家夢碎

好幾年前考, 我唔記得我等幾耐, 我筆試連考都係3個月內搞掂, 我以前有朋友介紹師父, 唔知210定250 / 1堂 / 45分鐘

唉,
咁我仆街啦,
路線快期都要個半月
我筆試實最低priority
我驚排左個期又肺炎咋

去香港迪士尼定美國迪士尼
要咁多AL先去到

到時你揸得唔熟又隨時要請假加鐘補堂

一肥左又要請假搞搞排期補考，又要一早起身上網搶快期，又要請假練請假考，仲要比左一舊錢租車練車咪仲大壓力

真係好煩架

我上年11月11日考拖頭

樓豬令我諗起個friend
佢男人老狗考駕院1A考咗3次

唔該曬巴打分享, 咁我等多兩星期睇下佢俾咩期我,即係一兩個星期寄信黎後, 個期應該都唔太耐?

巴打好好人,幫巴打含

我講多少少,
我女朋友有車牌已經(P牌),
俾佢笑冇車牌既都係低等生物(雖然講笑)
利申:我追佢個時sell自己係秋名山車神